\usepackage[spanish]{babel}

\def\captionsspanish{
  \def\contentsname{Índice}
  \def\partname{Parte}
}

\renewcommand{\beforetitle}{
  % Pre-cover: Just the title at the top right
  \null \pagestyle{empty}
      {\raggedleft \large \@title }

  \vfill
  \eject

  % Authorities
  \null \vfill \pagestyle{empty}
  { \centering

    \includegraphics[width=1.5cm]{Pictures/es/logo_unam}
    \vskip 0.5cm

    UNIVERSIDAD NACIONAL AUTÓNOMA DE MÉXICO

    Dr. Enrique Graue Wiechers \\ \textit{Rector}

    Dr. Leonardo Lomelí Vanegas \\ \textit{Secretario General}

    Ing. Leopoldo Silva Gutiérrez \\ \textit{Secretario
      Administrativo}

    Dr. Domingo Alberto Vital Díaz \\ \textit{Coordinador de
      Humanidades}

    \vskip 1.5cm
    \includegraphics[width=1.5cm]{Pictures/es/logo_iiec}
    \vskip 0.5cm

    INSTITUTO DE INVESTIGACIONES ECONÓMICAS

    Dr. Armando Sánchez Vargas \\ \textit{Director}

    Dra. Isalia Nava Bolaños \\ \textit{Secretaria Académica}

    Dra. Delia Margarita Vergara Reyes \\ \textit{Secretaria Técnica}

    Mtra. Graciela Reynoso Rivas \\ \textit{Jefa del Departamento de
      Ediciones}
    
  } \vfill \eject
}

\renewcommand{\publisherlogos}{
    \vfill
    \includegraphics[width=1.5cm]{Pictures/es/logo_unam} \hfill
    \includegraphics[width=1.5cm]{Pictures/es/logo_iiec} \hfill
    \includegraphics[width=1.5cm]{Pictures/es/firma_unam}
}

